Dinner with me ok?

When

ok